[拋磚]罐頭黎講有咩好食得過紅圈油辣沙甸

請出招

隔住個mon都覺得臭

豆豉鯪魚

紅圈牌紙盒裝好食D

魚柳好啲

成條好腥

是旦一罐日本罐頭鯖魚都嬴你啦

紅色

梅菜鯪魚 豆豉鯪魚

禁錯負皮sorry
辣椒魚柳最正！！！

正

問過老人家未？

你依隻係邊買

惠康有

巴打識食

雄雞牌好食好多喎！

係唔係都係$15

細個食過隻咖哩雞罐頭好正，但係大個搵唔番

有d便利店賣十二蚊
呢隻好撚正
不果以前好食好多 以前辣好多

係 而加唔辣